我有個日本女朋友！並不是你們想得那麼好～

小弟我有個日本女朋友，已經拍左2年拖。唔知點解成日覺得會隨時失去佢.....好不安！

如果你本身係驚失去佢嘅，咁都唔關係唔係日本金朋友呀。就算係咪日本你都會驚架啦